nowtv sales 入

用緊網上行1000mb 送左幾個台睇緊
想買fox and hbo movie
求價

樓主介唔介意留個tg我搵你傾傾呀

你留啦

想睇波搵我查詢
TG:

你好~
我地係HKT香港電訊既網上銷售團隊 Digital Sales Team😃
多謝你既查詢😊

我地會有專責同事主動去Whatsapp返你有關優惠既詳情😊
陣間Whatsapp你既同事係Sandy Chang員工編號:414797) (Whatsapp號碼: 51818748)

請等等，同事好快會聯絡返你😉

唔太方便留tg麻

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow